香港人 一齊玩揭尾故！18

注意 長篇故
注意 長篇故

是咁的 馬田回憶二十年前一項計劃

當時 我地去咗南部
我地用刀 針筒
.
.
.
首先係監獄
然後係 精神病院 軍營

但慢慢發現唔夠
用水啦 用水都可以
仲可能有意外效果
反正
都無人知

哇 好撚臭

到底馬田做緊咩？
三個地方有咩關係？
水？ 咩唔夠？
臭？ 點解臭？
途中發生緊咩事？
咩係意外效果？
無人知啲咩呢？

各位巴打大家好
小弟又在此獻醜
相信巴打們可以係十頁內爆機
來吧 出絕招啦！

請大家發問時盡量收窄範圍
最好以是非題題問

劣質創作 敬請見諒

馬田有精神病？
馬田係唔係有參加過一啲秘密計劃？

沒有
是

每五頁有一整合

輕輕一推

臭係咪好多死屍發出？
用水係為左貪方便？
用水係咪唔夠原料 頂住先？

不是
不是
是

有無人死? 1個? 兩個? 三個?
他殺自殺意外?

有冇人死？
數量1？2？3？4？多到數唔到？
馬田自願參加依個計劃？
定佢係策劃者？
計劃有冇目的？
馬田係痴線？
刀同針筒係殺人兇器？
水係用黎浸死人？
20年前發生嘅事
馬田而家回想起係有原因？
馬田有犯過法？

攞血?

臭係尿？

馬田係醫生？

臭係咪因為馬田食緊屎

嗰樣原料同水一樣無色無味？

例牌支持咗先

原料係血
搵水頂檔
賢者之石

屌 似喎 又監獄軍營精神病院
成套鋼練 fit

好多
謀殺

不是

是

除左馬田其他人都死曬？
係因為屍體而發臭？

你又嚟搞笑
不是

無關
不是

全部野都係馬田講？
馬田係咪殺左人？
馬田用啲唔道德方法殺人？
有人死係講好撚臭之前？

是
是
是
無關

會唔會估到十點
有位巴打十點先得閒

針筒係用黎打啲藥物落去被害人到?

針筒係用嚟放血?
刀係用嚟放血?
原料係屍體? 人體既一部分?
係做研究?

不是
不是
不是
是

臭係馬田做做吓嘢瀨咗屎?
腸胃太差所以好臭?
係咪用啲屎臭死其他人?

唔係
都唔係
玩嘢呀𡃁仔！

好啦, 來點正經mode
馬田係想研究生活喺極度服從嘅環境下嘅人?
嗰啲地方嘅人知唔知馬田研究佢哋?
刀用嚟切原料?

馬田係執行計劃嘅其中一人？
係受到命令去殺人？
要用刀解剖死者嘅身體去研究一啲嘢
涉唔涉及生化武器？

針筒用嚟打麻醉劑？

不是
不知
不是

是
不是
不是
沒有

傳染病毒？
馬田利用死者嘅一啲嘢要謀利？

刀同針筒係比被害人用?
臭係因為原料?

是
不是

用係佢地身上
不是

個計劃係要用病毒殺一啲對社會無用嘅人？
臭係因為燒屍體嘅味？

關唔關控制人口事？
個計劃係國家機密？
有人幕後操控馬田做呢件事？

不是
不是

不是
是
無關

原料係用嚟製藥?

用啲人做白老鼠製造藥/疫苗？

無撚有錯！

病毒係用嚟強化身體/殺人?

整咩藥重要？
整變種人？

對唔住 小弟又出錯
是

病毒會殺人

重要
不是

去監獄,精神病院同軍營係唔係因為嗰道嘅人冇得擇, 一定要參加研究?

監獄啲犯人/精神病患者死晒?

愛滋疫苗？

無死晒

最後研究係成功？

係咪想整控制思想嘅藥或者治療精神有問題嘅藥

原料同水嘅外觀似唔似

不成功

不是
無關

係三個地方進行都係同一個目的？

臭嘅源頭係咪嚟自人體?

形式一樣
目的有啲唔同

呢個小弟都想大家估

係

汗/嘔吐物/血/鼻涕/口水?

監獄同精神病院係用黎實驗研究，軍營係發生意外所以係未完成實驗都被要用藥？

臭係因為有性病？

屁?

無撚有錯

係咪灌水入屎眼？

梅毒？

無撚有錯呀

巴打 睇嚟你

監獄同病院研究嘅嘢係for軍營？

研究目的係治療性病?
性病係研究嘅後遺症?

水係用黎做藥物既代替品？

注射啲水入人體？

"反正都冇人知"係講緊冇人知道研究的存在/冇人知有冇效?

監獄係因為裡面多同性既性行為？

監獄同精神病病院實驗都失敗
於是去軍營搵精壯既人做實驗？
定還是係用戰俘？

研究地點(南部) 重要嗎?

天氣會否影響研究嘅過程、效用或效果?

揀三個地方係因為啲人無得周圍走？

是
是

前者

無關

是
是
不是

背景嚟 無乜關係

不重要

準備整合

唔夠原料所以用水係因為唔夠藥醫好啲人嘅性病
所以用水嚟扮醫佢地 實情係實驗完就由佢地死？

做咩

啫係原料係藥物定點

三個地方既共通點都係由政府管理？

用呢啲地方係因為死左人都無人理?

計劃目的係醫梅毒？
計劃失敗令勁多人染咗梅毒死？

馬田出發點係做好事定壞事？
馬田係矮仔重要？ （入鄉隨俗）
水係用黎做傳染媒介/ 考慮用來稀釋藥材？

班白老鼠係咪唔知自己比人做緊實驗？
佢地以為馬田班醫生係醫緊佢地？

馬田！唔好喺房舉重呀！

紅字正確

馬田又做緊實驗？

原料不是藥物

是
無撚有錯

好事
你食膠
不是

不知道
是

你食膠

好快到你做白老鼠

醫好梅毒係成個計劃唯一目的？

每五頁一整合

巴打估到

馬田係人
馬田好高

馬田做緊實驗 為咗搵方法醫梅毒 淋病

用水因為無藥 所以扮係藥

馬田用監獄 精神病院啲人做白老鼠

臭味源自人體 梅毒

最後實驗失敗

有甩漏請見諒

依家仲有咩要估 ？

三個地方有咩關係？
水？ 咩唔夠？
臭？ 點解臭？
途中發生緊咩事？
咩係意外效果？
無人知啲咩呢？

巴打估到啲 未盡

進度40%

除左醫梅毒有無其他目的？醫埋別種病？
馬田最後有無染埋性病？
年代有關?
只有馬田做研究員？

醫好性病 梅毒 淋病
無關。緊係無
有
不是 馬田主打 仲有啲蝦兵蟹將

當時社會好多人感染梅毒 馬田就去嗰三個地方打梅毒病毒落啲人身上
諗住做antibiotic同埋疫苗,
但監獄同精神病院嘅人唔夠強壯最後fail咗 馬田以為強壯嘅軍隊士兵會成功
點知都係死好多人 影響埋國家軍事實力 所以最後以失敗告終

用水扮藥嘅意外效果係咩諗極都諗唔到

德軍軍營個d非人性實驗？
戰爭時既研究？
馬田唔洗驗有無中招？
3個地方既共通點同 戰爭/ 人數/ 性別/ 可以強制性要佢地參加有關？

巴打好波
紅字正確

類似
無關

不是 已估到

馬田話用水都可以係因為佢以為用水都醫得好性病？

三個地方有咩關係？

1 精神病同監犯身體弱 所以搵軍人
2 未估到

臭？ 點解臭？
1 淋病發出
2 淋病嘅咩發出？

途中發生緊咩事？
1 令其他人染病
2 方法1？
3 方法2？
4 方法3？
咩係意外效果？
？

不是
馬田好聰明的

意外效果係placebo effect?

大家十點前估到
有個巴打會趕唔切玩

水用黎溝野用？
水直接打入人體？
原料=梅毒？

不是
不是
無撚有錯

淋病爛肉臭？

途中發生緊咩事？
病毒不但無受控制 反而變埋種 更加難醫

是 係生濃泡 流濃
一滴 一滴 一滴咁流

不是

用水係幫病人沖洗身體?
如果是 導致加劇情況惡化?

水真係普通水？
血水？可以加強/傳染性病存在既水？安慰劑效應？

唔係

是
安慰劑

巴打勁呀 九成都有啦

最後兩條問題

水用黎做乜

咩係意外效果

安慰劑唔係就係placebo咩...

水係用/搽係皮膚上?

分左2組？
水用黎做實驗中既對照組？
仲有咩估

唔夠原料（淋病毒）用水頂上
意外效果係溝淡啲病毒 令啲人既白血球更易打死啲病毒產生抗體？

水係

意外效果唔係

秒

準備開估

係咪已完

水扮藥?
意外效果係等條友以為自己好返再周圍播毒?

係 估到晒
要唔要有巴打講晒成件事出嚟

無小弟就準備開估

搞錯
仲諗住繼續9up 諗住拖到10點

今日仲有無貨俾我地估？

求開新故

今次依個幾好玩 皮已正

痴線 我發覺啲認真故 要返啲相關知識既係會比人秒 反而啲鳩野就勁耐都無人估到

認真就輸了咪就係咁解

馬田係唔係矮仔？

第一次比馬田話既十頁早咁多估到

要好似馬田咁鳩好難架

應該問埋馬田係染「lan」左野，
先去研究醫好自己

其實仲有個位嘅

要唔要估埋？

為咗令更多人染病
初頭馬田唔係直接打病毒落人度

究竟初時用咩方法先？

梗係屌人屎忽將自己啲病傳開去啦

無咁鳩

馬田係原感染者，
然後打算用自己血同人換血以達到醫自己既目的

認真, 用食用水溝性病

拎煮食用o既凍肉打飛機? 等啲人食咗中毒?

唔係

不是

捐血／輸血？打點滴？

都不是

係囉！ 搞錯

屌你啦

好快到你奶梅毒

落春藥等啲人屌屎忽囉

馬田叫人開p互傳？
馬田玩埋一份？

該方法有關食物/ 生活用品？ 用針插一下原感染者後插另一個？直接經人手方法？間接方法？